最新口號： 沒有普選 唯有獨立！

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！

香港獨立！！！

支持

1月19號 中環見

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

而家連登係唯有內鬥

想知今次泛粉今次又會點插獨派

推多2個行動post
做好自己
用多d個腦先覆
block 曬d5毛

推
有齊我要真普選同香港獨立既意思, 係比對家有機分化前叫岩口號

唉 等左咁耐
終於抬頭

呢個正
交返個波比佢

都係share
見到有手足呢句講得好好

路線正確
大家唔好再講光復革命 太虛無
抗爭要現實化
毛澤東成功因為將馬克思變成現實路線
打土豪分田地，呃左一大班佔多數既農民低下層

贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工

都係share
見到手足講得好好

唔知細良會點拆呢
整獨角獸頭套？

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

贏就要入工會 罷工！

算啦 佢地不嬲都膠
唔大影響就算
為呢d嘈冇乜意思

推爆佢

Gd

Push

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

我都希望泛民可以真正醒覺
有返啲政治信念 唔係一味政治投機
佢哋應該做嘅係同佢嘅fans解釋吓點解會轉軚
一方面可以將淺黃進化 另一方面可以還獨派手足一個公道

推

我就冇期望過泛民會覺醒
講真玩廿幾年政治佢會唔明發生緊咩事咩
最主要都係民眾覺醒我地先會贏到
6月至今都係大眾淺黃開始明勇武做緊乜
知道求政府係冇用 權利係要自己爭取
咁樣先至叫有d用
衰d講句泛民不嬲都係建制B隊
永續抗爭先係佢地目標
不過呢d靜靜地講算

要派下文宣/ 連儂牆先得
依家仲係得2句最大聲

唔係應該
想要普選 唯有獨立咩

大家都唔識接

唉... 每次睇見佢哋啲屈狗/捉鬼po就眼冤

沒有普選 唯有獨立！

我覺得都講得通
依家咁講可以帶出埋政府完全唔理民意

想淺黃嗌埋一份就要嗌沒有普選

所以真係要多d文宣去教育大眾
唉

真

加入公會
和你罷工

釋放義士
還我公義

忠誠勇毅
不知所謂

呢句迫中共比普選!!! p牌比唔到like, 幫push

香港獨立 唯一出路

明明呢啲就係KOL嘅責任
點知依家佢哋就徒手建立一個又一個回音室
淨係出可以增加click rate嘅捉鬼/屈毛po

加入工會下一句好難接

有全面罷工同全民三罷，搞唔掂

我叫之前會全句叫咗先，其他人就識跟

其實係咪應該好似721上環橋底咁
將句光復香港時代革命, 由勇武手足由頭逆行到尾一路叫
個感染力強D?

要成班fd1齊

香港獨立 唯一出路！

有普選=唔搞港獨
同熱狗有乜分別 死熱狗

唔知講咩好
多謝你推post

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

沒有普選，唯一獨立

傀儡 , 拗著數 , 賣港求榮建制派
民主派拗著數政治戲子 , 只有口號沒有行動
港獨派只有口號 , 沒有論述 , 也沒有路線圖 , 虛無飄渺的幻想

共產黨或所謂民主派 最叻最叻(排除異己block唔啱聽的)

一條腿走路 , 怎可能贏? 不跌死也幸運!

普選獨立，唯一出路！
咁會唔會短啲仲好？

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

jm9

打倒功能組別
支持全面直選

可以改投美國做殖民地嗎？

香港獨立
唯一出路

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

Pull

推
香港獨立 唯一出路！

我建議可以加埋「驅逐蠻夷，殺支那人」

.

p

沒有普選 唯有獨立

係咪應該調轉先有因果關係

沒有普選 唯有獨立！
香港獨立 唯一出路！

咪成日 block 嘢，自己呃自己，又幫唔到同路人mon住啲五毛。

Highlight 連登仆街教學:

有料

未必講得通喎

冇人會保證到獨立後係民主政府定係獨裁政府, 又或者係軍伐或地方勢力割據.

獨立後未必一定有普選, 直接講要雙普選反而清晰.

沒有普選 唯有獨立！
沒有獨立 便要支爆！

普選，獨立，支爆 三樣冇矛盾，只係要求嘅嘢由少至多。
我個人希望得到 普選，獨立 都 唔好收手。支爆先至能夠做到「香港人，報仇！」

由得大家做，建議唔好成用「自己個套，唯一出路」嚟做口號，咁樣會變成未成功先争餅仔，挑其它線路機，造成分化。

大家做好自己條綫，各有各用自己資源放喺自己支持嘅線路上，只要對抗爭運動無害，就算你認爲成效低都無謂干預(俾吓意見係好事，只要唔好學熱狗未有提案就開𨳒，破壞其它綫就得)。

就算明知其線路唔會成功，佢哋嘅努力都會削弱共產黨，俾自己條線本錢，包冇蝕底。

獨立後可以民主立憲，設計得好，冇乜漏洞俾野心家騎劫嘅話民主會保得住。希特拉騎劫到德國民主就係因爲套系統有漏洞。

但係講乜到假，唔先剷除鄰居嘅獨裁問題，日日班大陸喱都會同你開片，走唔甩。如果最後要同大陸喱講數，咁仲邊度會有真正獨立？

0119